其實EN護士得19k,點會有人肯做？

呢個月狗應該唔洗OT 反而EN爆OT

因為升上RN就有33K

EN又係中五讀得
又有career path讀上去RN

blue object 24,110元 至 38,580元
white object 45,305元 至 84,250元

EN 19,030 至 40,420
RN 30,165 至 48,540

醫生 66,945 至 116,265
高級醫生 112,250 至 129,325

------

EN 上 RN 有三皮 ? 屌你老母啦，仲係低過死黑警呀

抗疫保命
推翻暴政

19k en 真係賤過地底泥

連登個個都搵十萬㗎😂😂😂

政府肯封關未

藍屍實死先
竟然冇人嘈封關

扣埋強姦金已經冇19K

讀2年書就得 抵玩啦

第一年姐
護士個point跳得幾快下

好多人頂唔住辛苦quit架
例如包屍體 見住自己熟既病人死

利申 暑期工做過啲低級護理員 發誓呢世都唔會接觸呢行